范徐麗泰後生嗰陣又幾靚喎衰鬼

不過條仆街最近接受支那媒體訪問
又話自己係中國人又話黑暴影響香港又外國勢力

如果有時光機返去過去
我就姦殺你條仆街
等你冇得遺害人間

我來自潮州

佢唔奶共都會有其他人補上，改變唔到歷史巨輪。

相由心生

想屌

睇你地驚唔驚好似佢個樣變老

老得黎唔太核突啦

諗起海賊王

pin

中國人係唔會冠夫姓，冠夫姓係港英餘孽嘅陋習
范徐麗泰口口聲聲話自己係中國人唔會做乜唔會做乜
但自己個名就出賣咗佢

不如貼埋譚惠豬後生相

林_ _ _

講還講。。。。

陳麗泰李麗泰
張耀宗林耀宗
忠誠廢物真係要幾多有幾多

想睇

基本上女人25歲前都好少柒得去邊
加上上一代人生活純樸咁多

個髮型okay

江芷妮